[E3] Devil May Cry 5

唔講咁多 J左先

冇Dante

片尾個個係呀

似係片尾個大叔

片尾叫得咁大聲都認唔到

專登整到nero同佢老豆咁似

唔係好似

佢老豆咁整齊

但丁柒左咁多

冇剃鬚

btw dmc 5 set喺4後幾年
咁條timeline點排

出返 dmc 6 7 8 排返靚佢

佢起碼50幾仲咁𡃁仔咪仲怪

應該係 3,1,動畫,4,2,5

5話係4 既幾年後

但無講明係個位數定雙位數

咁2嗰陣又真係睇唔出5張既

以為惡魔唔會老
2仲咁型棍

如果2先就make sense
喺地獄返黎

好似好垃圾咁..

哇

nero做乜柒到連隻手都俾人抆甩左

官網只係話5係4 幾年後

但無講明實際係幾多年後

2年後又係幾年後

10年後又係幾年後

星爺?

老豆上門追債(刀)

似奇洛李維斯 係john wick 個造型多d

又可以繼續瘋狂大嗌キリエ キリエ キリエ

渣車果個唔係キリエ 呀嘛

買硬

個個但丁喎，我話男主又瘋狂大嗌キリエ

bayonetta肯出ps4就好

講緊渣van仔果個呀

呢隻同dmc 有無關係

定係dmc 俾人當左黑歷史

之前pc出咗123重製都味玩曬

生化2 remake呢

冇出過呢款遊戲

見到短頭髮做主角即刻嚇疾左,以為係DMC2
好撚彩最後有長髮出現

無開聲 屌 原來nero 黎架

隻鬼手冇左

無PS4?

想問下....呢個係DMC4果個nero黎???係同果集同一個世界觀咁接住落架???佢條女Kyrie去左邊?....換左做條咁柒既黑妹??....

有

係黎架

段片有叫條女個名 但未見樣

無vergil

唔該千期唔好改佢個樣做依家呢個年代D樣....keep番佢DMC4聖女咁正就好
nero上集咁型都俾佢改到咁

第一集俾dante打死左可以點寫返生佢

斬人手嗰個未Vergil
衫袖一樣

之前有集黑色短頭髮主角又係乜水

老老實實我鐘意vergil多D

有冇人覺得第5集但丁勁似曹格

比人斬左

果種由骨髓裡面滲出黎既寒氣

vergil真男豬

今集碌柒咁

直頭係丐幫咁款

I need more power

NERO冇左魔手, 冇左惡魔力量, 只係一個凡人,
變左靠機械手, 設定上就好似廢左咁....

可能今集會完全覺醒

屌你NERO柒撚左咁多

不過最緊要係voice acting用返舊人

d名改到亂哂，好心佢之前隻dmc5就叫外傳啦

嗰隻已經叫dmc：devil may cry 冇用number

果隻唔可以叫做dmc5，更唔可以叫devil may cry

Agree
咁啱同名，完全唔關事

睇返張圖先發現原來真係冇number
果陣個個都叫dmc5以為係正名

今集nero會唔會又比阿2叔搶哂風頭,
變左偽主角

d人叫姐
雖然我斬有玩
但同capcom出既dmc感覺好唔同

等陣又變第3主角

vergil 唔會有，
都係等special edition la

好似無帶假牙咁

我覺得雙主角幾好呀

放心佢實出

唔好中途加入
雙線行車仲好

連隻魔手都冇埋仲算唔算demon
Btw 連把Yamato 都冇埋
不肖子又要麻煩阿叔

洪七公

叔叔救我呀

睡夢羅漢拳

老MK

點解唔作N年後D有個仔，叫佢接棒(GOW4 )...或者V變個仔出黎都OK
同一條bloodline，可以吹勁D

nero已經係Vergil個仔
吹dante又有個仔？

學絕代雙驕咁

個做型全部都歐美化左無咁日系

白頭佬變左mk廢中

差唔多六張野啦
隨時今集收佢皮

明明上集已經咁多人屌....今集食番老本都係死都要美化

Capcom 應該係諗點樣翻生Vergil 諗左好耐

唔睇隻怪手都認唔出係佢

我睇把刀同把左輪認到d
moveset又似
睇埋斷手先肯定

睇番wiki，製作人講過dmc4果時dante都只係接近40歲
而家幾年後已經老成咁

我睇返佢個官網
Nero把Red Queen整到勁撚型
但係
但丁把Rebellion就勁撚柒 JM9
BTW
Nero右手邊果個邊個黎?條Part time女?

可能End Game個陣出返個Nero同kirie既仔出黎

yes

我比較想知蚊甩佢隻手果條友乜水...似應該係幅宣傳圖企nero右邊果個人....

有生之年有5

樓上有人話Vergil

You have a metal arm!?

BTW，點解會冇左隻魔手

9成應該都係Vergil黎
前幾日個傳聞話Nero同Vergil會正面衝突
咁Nero應該係為左搶返隻手就同老豆隻秋

trailer見到俾條友蚊甩左

BTW如果跟返條時間線咁走去到DMC2既話
今集應該會有好多人死

但係有一秒見到隻魔手？

好驚Vergil好似Dante咁崩壞

屌,應該一撚定嫁啦,Nero同但丁已經咁樣
不過有可能既說法就係佢地想做好Vergil所以先做柒佢地兩個

下一秒比佢老豆斬撚左出黎
駁返Vergil到

魔手入面有 yamoto, 假設大佬想拎返自己把刀
所以斬左自己個仔隻手，再去打 boss
唔比個仔去

Dante 亦係魔界揸返架魔板電單車返黎

倒轉未冇野 2去5咩事都冇
又講得通dante點解電單車出場又咁頹

nero咁有特色既魔手都比人斬鳩埋

佢隻新電子手好似好多野玩

幻痛啲fd
玩換手

隻鬼手唔同咗咗色

但丁俾人吸乾左咁款

有時間停止

希望做後始好睇睇 就完左佢

俾lady同trish一齊吸乾

兩個都好撚正

係喎

冇見咁耐 Nero食得咁偏

我都以為無

Kyrie呢？

trailer有叫Kyrie但睇唔到

CAPCOM真係好鐘意幫D角色整容

留名睇兩個變哂大嬸

trailer個到Nero同佢老豆隻秋比老豆斬撚左隻手
個陣既Nero叫Kyrie唔好過黎
咁Kyrie應該匿埋左係屋企到

我屌

斷手果part叫咗聲

希望今集Nero有完整Devil Trigger

完全認唔出係on9仔Nero

拎返到隻手先算啦

我無記錯既話dmc幫dante整個devil trigger都只係多咗d紅黑色霸氣圍住個身

屌以為新角色

我相信第4集個樣剪短髮都仲好靚仔

變左on9衝動mk仔樣

唔拎手
做到完全覺醒devil blood應該得

如果冇左把刀會以為係RE嘅人物

兩個都整容失敗?

唔講以為dmc2 同dmc個主角差唔多樣

屌, 真係好撚失望, 冇左隻魔手, 唔想玩,

變左用機械手, 阿豬阿狗都可以有既裝備, 公廁技能, 冇哂特色

DmC樣

髮型問題

做咩但丁有錢請呢條Part Time妹返黎
有Trish同Lady仲唔夠咩

跟NERO架

第4集但丁本身仲有個真魔人mode（Perfect Devil Trigger)不過正式出嗰時冇採用到

我意思係上集既新dante

標題對翼應該有d嘢嘅

嗰個就算鳩數啦黑白moon

chok ching你又啱

第一眼都有咁既感覺

dante 可否不要老

唔想kyrie死 好鐘意呢個角色

呢個頭好睇過十年前個mk頭啦

紅袍白髮呢個招牌都冇埋

個髮型唔差，清爽過DMC4
係個樣普通咗啲，冇當年咁美型

直頭係fans

ok wor 至少廿五 三十 多份邪氣
上一集後生仔17 20歲

但丁好廢老feel

又靚又大波又對男主角從一而終

但佢飛車咁撚型，放過佢啦

街邊道友mode

Kyrie如果死咗Nero今集個造型就唔會咁清爽啦，實頹到仆街

Marvel 雷神剪短髮改風格
結果大獲好評

唔知dmc5會點

出主機set 必買

雷神冇整容

今集好似話係大結局

會變左火爆衝動男然後要但丁叔叔刷屁股

咁係因為雷神剪短真係型
但dmc...eh...

係
但係for斯巴達家族三代糾紛only
繼續出續集賺錢

喺屋企啦屌

DMC6直接出Sparda storyline
魔劍教廷，魔塔，魔帝，全部都關佢事

屌那媽成個向佐咁撚樣
還我4代nero

把red queen型撚到

DMC4 丁叔畀把刀佢嗰時叫佢"Keep it"，咁如果Nero DMC5保唔住把刀，要阿叔出嚟救場都好合理

再加埋親老竇Vergil奪刀，神級Plot twist

見到nero個樣以為係鬼佬版續作，嚇死

4代個look咪好地地囉。。。

Nero就肯定係，用Red queen個下就知，但唔太肯定世界觀有冇改，Kyrie個名Nero有大叫到出黎，應該故事入埋發生左d事，黑妹就未知，反正好撚想玩，依個先係正dmc5，上次個隻真係唔該收撚皮

個樣改到有d似gordon ramsay，但始終似返老豆，btw今集藍衫真係幾撚正

個隻係DmC，係d柒碌話係DMC5，根本冇人話過係，個隻垃圾就咪撚提啦

我人見到Red Queen就估到9成，但好撚驚又係DmC個類之後真係見到moveset就百份百肯定，好撚想玩啊依家

V哥唔知可以用咩理由復活

丁伯 比人打兩野骨都碎

一定諗左好撚耐先諗到

繼續流出

開頭以為係DMC果個MK
後尾出返DANTE先放心

Capcom為左cap水可以去到幾盡

非常期待

話時話 之前本官方小說有講過 其實Kyrie係大過Nero一兩年 仆街仔真識食

cap水還cap水
但係唔該要搞好佢
唔好好似隻DmC咁撚垃圾

咁dmc2係咪變左黑歷史？

唔係掛

日日屌啦

講經咩,之前跟住個時間線咁走4已經係最後一集
你估佢之後唔會出多幾集黎Cap我地水咩

明明dmc4果陣係中世紀嚟喎
做乜又變咗現代

性女

成個街友咁，頂
neo又樣衰左好多，條女又係
今集嘅人設真係垃圾級別
但game play嘅動作性又好似唔錯
點解唔生生性性用返以前嘅風格呢?
大把Devil May Cry Fans時都係鍾意以前嘅風格
係都要走DmC風格，正仆街

個國家似中世紀姐
明明槍都有埋

4有車架喎

31425 咁都接到既

capcom：v哥消失又冇講明死左

型一千倍左右

可能本身個國家似梵帝崗
一出到美國成個feel唔同哂

身死魂不死 係咪又俾魔劍團殘黨捉左個魂去附身復活

等睇認真MODE執番正個樣

話喺地獄坐監未得囉

有無可能Capcom會再執執個樣

Red Queen

應該有既，到要叔叔幫手個陣，Dante咪返返bar執執佢，沖個涼，之後又再型棍登場

我一睇到個陣真係射到成褲都係

dmc1比dante斬撚死左啦喎

屌，咁又真係capcom講撚晒 到時吹到飛天我地都冇野講

斬完飛上天發光消失淨返條鏈嘛
記得

其實我覺得danta個樣可以接受丫

今集會唔會延續傳統又俾人劍插心口

笑撚左

機械師嚟啫
點食得落？

條女好撚嘈

1~4都隔得太耐有無人可以簡單講下個故事

我淨係記得1魔王以前比dante老豆打敗, 喺1時想復活但比dante 阻止咗

好柒

有無人估到右邊個個係邊個？睇身形唔似維吉爾

第二個仔

尼祿細佬

屌好撚柒

整張圖定一定驚先

trailer姐
屌你capcoin快d整返好個樣

呢個先係Nero

鳩噏咋

左邊唔係丁伯咩?

講緊右邊呀

Nero個樣咩事

右邊條女

盲左sor

望多兩望唔知點解好有ff15 feel

royal級dlc

royal edition

我諗起dmc4一開始但丁都幾樣衰，之後正式版嘅時候就執番靚個樣，希望呢次都係

nero靚仔返少少ok

把RED QUEEN

海馬

你搞錯咗
呢個先係

啲人樣要執一執

城之內黎

red queen target combo a

ff15 cor

老版cor

見到出5仲滿心歡喜入去睇，一見到dante同nero個樣

完全認唔到係nero

有採用 不過用咗係RG到

3142喎

講經咩 佢要出實有排出

其實係咪有官方資料講左Nero 係vergil個仔
今集我估中尾段Vergil 可能戰敗等等原因，Nero 擺返隻手，之後unlock魔人化
個logo又藍又紅會唔會係Nero 繼承埋Dante 既力量

係，
本offical 3142 設定集已講到明.

有人cap 晒圖奪手好有可能係vergil

邊條女？

我估5同2係同期
最後果幕就係駁住丁叔係2結局架電單車

啲樣變到咁，會唔會方便遲下出真人版電影

Btw, nero點解下巴寬左咁多嫁

有冇p圖大大幾dmc4 既Nero p做短髮，對比下dmc5 既 nero

改返正傳、但畫風同感覺用返隻垃圾13年DMC
有乜撚野分別

對上個集 真係咁差咩 畫風問題

唔當正統

唔叫做DMC嘅話 好似係幾好

上網睇話條女係但丁把雙槍製作者Nell Goldstein個孫女

前傳

利申： 嬲到唔撚玩

其實vergil係咪成隻game最高人氣果個 點解好似千方百計都要寫返生佢?
ps:玩過4同黑歷史果隻 但非fans

我係話 樓上話4係時間線最後一集係錯

玩完第3集 我依家望到Vergil都會扯旗

利申：非gay

比我感覺人氣好似仲高過但丁幾級咁

屌你Nero真係要執執，真係好撚似gordon ramsay

不嬲都追撚住佢黎含

我都係覆佢話最後一集
sor

dmc4個nero真係j撚死，真係唔知做乜鳩，希望有機會可以見得返Nero個靚靚下巴仔

應該vegil

髮型的重要性

誤會
btw認同你嗰句 cap水鐘意點出都得（3-1之間）（4-5之間）

Rip

而家nero個樣就似佢老豆多小小

屌，其實我都唔知轉唔轉得，我都係上fb cg group見到，條友好似係Capcom做

其實今集真係似返晒佢老豆，藍衫，短髮

希望佢條女係正常樣

呢個幾型喎其實

一開波型到仆街

nero個樣好怪 好似the flash個橡膠佬

其實都係個句 隻game本身無問題
問題在於個名個tittle 叫DmC

完全同意，
action game 黎講係一流之作，
真係最衰掛左dmc 個名

仲要一開波串正傳但丁白髮

個地拖

果吓對正傳 fans 黎講直頭係宣戰

後尾故事咪又係變白髮 ,
仲要出dmc1 同dmc3 既裝做dlc

睇返故事設定...

呢個頭反而夾5既nero

DEVIL MAY CRY 對外人員，又要養老婆(可能有仔女)

你睇返3同1既DANTE 髮型 衣著都唔同啦

加段片話DMC1 果時 根本俾DANTE殺 死，只係脫離左BOSS控制，失憶

留名等買
不過個機械手又會咁勁
比得上鬼手咁

nero以前咁靚仔
做咩而家搞到咁

滄桑 憤青feel

4憤好多

接受唔到個新人設
希望vergil唔好轉髮型

望真d 原來有一堆機械手
應該想跟dmc4 但丁style玩法咁

玩完第3集 真係會迷上佢 無論外觀 動作 定玩落果種爽快感

以前成日j人地d combo片

第3集最尾咁撚型跳落去魔界同魔王隻揪 點知比人控制到2046

都傷左點會夠打

果幕我剩係睇 佢揮一刀唔比坦丁捉佢果下
同3集最初坦丁想搶返條頸鏈果下一樣 首尾呼應

再打返第一集
打完nero angleo 之後跌左條鏈落地
dante行去執嗰下自己嗰條都跌埋出黎仲中

老老實實Nero短髮真係唔好睇

屌我仲以為斗篷佬先係NERO, 完全認唔出

MK都係用返MK頭好啲

唔怪得個風格咁熟口面，原來同隔離棚生化危機有八成似

老豆啲基因開始浮出嚟

capcom一定會出返4個skin, 不過要俾錢咁解

歲月不饒人
dante

兩兄弟黎架喎

打丁今集老好撚多 似係5係2後

係ninjer theory既基因浮阻黎

似vergil咩？

應該係
有咩人可以同DANTE同NERO係封面並列
如果係VERGIL, 咁就解釋到斬手
因為隻手有佢把YAMATO

nero做乜鬼

向蛇叔致敬？

開咗Youtube搵4K版Trailer逐Frame咁睇
以下呢幅圖係Nero俾神秘人一手旋風撻Fing出去嗰個Frame，係揭起咗件披風
再較下對比度同亮度，有啲發現

披風底下係藍色Coat

FF15王子過黎打工

尹子維

又幾似

姐姐

睇neon把劍就知果個係一個將冷兵器加入熱能既國度，唔簡單架

我懷疑佢條女係唔會出現

名都叫左，應該有dd，但就應該唔會死掛

人物刻劃描寫 會唔會係4個感覺最好
1同2初出 冇咁鮮明
3集講家族 同佢啊哥感情 算係幾深刻 但成個感覺太年輕 又鐘意玩鐘意爽

到左4集 成個人成熟哂 串得黎唔會we嘩鬼叫 仲去搵自己啊哥把yomato 其中一件家人既遺物
最後因爲nero比較合適把野 仲比左佢

最後同Nero 分開個背影真係

睇黎今次nero隻手可以換 換完有新功能

hey kid

4集係教堂打果隻蟲之前果段好正

曱甴佬真係好撚廢

其實4集都有唔同階段既型，第三集又串又好打，第四集打nero都係輕輕鬆鬆當教𡃁仔玩住打

其實係咪見mgsv蛇叔玩鐵甲飛拳玩得咁過癮所以跟隊玩？ 見隔離隻狼又係玩飛拳

但冇左隻手係咪意味住冇得魔人化

個故事係4之後過左幾年但dante個樣殘到好誇張 不過最後睇到佢出場真係好L興奮

見人估本身隻魔手有機會係阻住nero全身魔人化既障礙

Vergil咁高人氣嘅原因都關嗰配音員Dan Southworth事 佢把聲真係好好J

佢係vergil個仔，vergil係咩？

佢呀叔dante又係咩

其實孖生把聲應該差唔多...

其實係 不過咁樣就變咗2P版但丁

所以阿哥中二病到極點

中二病但人氣極高

但丁靚仔咁多嘅

柏青哥啲cg整得仲靚過4/5

Gamescom公佈15分鐘試玩同新trailer Nero變到成個3代但丁咁 部電單車變電鋸諗起Gears of war

好撚正啊

萌新想入坑玩DMC
請問 由邊隻玩起先好？

隻驚 邊集係最勁、最多人玩？

DMC 3

個人覺得3同4都必玩

三代最經典，劇情同動作性都係一絕，但係畫面同操作有啲舊，唔係人人可以接受

四代個人覺得最好玩，動作性一絕，有 有兩個完全唔同風格嘅角色使用，但劇情垃圾級別，關卡嚴重重複，而畫面雖然都舊但相對可以接受，而操作都相對容易

劍都斷埋, 今集係DANTE LAST一集?
TRISH同LADY 就勁後生

之後應該會整返 閰魔刀都斷過啦 今集係斯巴達之子呢條storyline嘅終章 不過呢集時間線都應該喺2之前

你又岩 斷左整得返

LADY對波唔見左

小弟啱啱喺pc平台買齊 HD collection，devil may cry 4，同埋 dmc : devil may cry
想問下遊玩順序係點？
同埋洗唔洗用手製玩？(因為個人偏好鍵鼠 除非係nba咁一定要用手製既驚 否則都費事駁joystick)

3142咁玩 dmc個集就事但

V哥

唔係ANGELO就代表係VERGIL
今集量產埋NELO ANGELO

Lady火箭砲改裝型
冰狗三截棍變冰火雷三屬性
仲有四代指甲怪淨士德頂樣帽畀你Chok style

唔知會唔會出返電結他同風火輪雙刀

想佢出返但丁第一集把雷劍

賣撚左啦

聽講Deluxe版冇實體

有無人玩過隻Demo？Download緊，好期待